港鐵荔景站出軌

皇天擊殺

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

車長助攻

咩叫車擋？

垃圾黨鐵

又嚟

同問

港鐵周不時都出軌，事故大又有少又有，唔意外

自炒